★誇張過譚伯25歲，譚志源話自己係年輕人！

譚志源表示：「我有一段時間在想，自己應否趁後生出外見識下，因為在政府，大學畢業後任職政務官二十一年，問責官員九年，總共三十年，

咁我係BB了

頭髮都甩曬

it 狗好多好後生都禿頭

U=廢中

我係小孩（根據譚志源定義）

佢做IT咩？

所以游B仲係B

受精卵添呀我 中佬話自己年輕人

根本係老坑